情緒病點先會好

嗚好想將個booking再推前
但每次睇完醫生仲更加灰

點解會搞到有情緒病？

我都想知

我有驚恐同焦慮係靠食藥嘅

有啊 好好多

不是大腦控制？都可以改善？咁奇怪。。。

驚恐喎？

無錯 食血清素

樓主係咩情緒問題？

諗下啲開心事先
聽日又有得返工

你好撚煩

有啲嚴重播
我都睇咗幾年醫生 咩抑鬱焦慮驚恐所有感覺都試過 你有求醫已經很好
有需要可以TG詳談

聽講除左食藥仲要改變自己心態

Social anxiety 同 depression

食藥先，同埋最主要靠自己

唔會好

驚恐同抑鬱 以前有睇心理輔導睇睇下覺得煩冇睇
間中有幻聽但影響唔大 叫做要食藥
我盡量唔會將所有野咁上心 無視開最大
真心 感覺幾有效